有冇人都係收到$10000之後 先開始玩下股票

一收到$10000之後即刻開咗美股戶口，日日keep住賺少少蝕少少，冇乜嘢玩，玩到好灰

股票係咁 直接買波啦

咁撚窮死埋一邊啦

嗨！我一直喺SoFi死機交易，真係超正！

唔識睇足波

梳囉

買波長玩點會賺

有個賣料仔好勁喎 上咗熱門

即係本身連10000都冇？

捐比手足啦

學生哥冇錢

一揸最少三到五年 一年操作四 五次
先叫被動收入

$10000個本會唔會太少 係咪應該賺多啲先諗長揸好啲

Same已經冇咗兩千蚊

CHING買嘜呀

睇嚟真係就嚟冧市

$10000夠買咩股

想買你對家

美股買到唔少嘢

係玩肯定玩Option la ching

牛熊

本少諗馬會

牛熊渦輪